# Тестовое задание "Личный кабинет"

**стек**: react+redux(toolkit)+typeScript+antd+JSON_Server

### `версия node: '17.4.'`

### `версия react: '18.1.0.'`

---

Для запуска проекта необходимо установить все зависисмости командой:

```
npm install
```

После установки всех зависимостей запуск приложения осуществляется командой:

```
npm start
```

---

При запуске приложения автоматически поднимается JSON Server на 5000 порте и запускается React на 3000 порте с помощью пакета 'concurrently'
